[1Q題]高質1Q題求秒

靜香係一個好全面嘅老師 ，上知天文，下知地理，咩科都教到。
今日佢要教數學、物理同中文，數學堂佢教左三角學，物理堂佢教左光嘅折射，咁中文堂佢教左啲咩？

蟻

含撚

木鹿大王

余光中

錯
同埋要有解釋

中文

錯 但我欣賞你既思路

較咗個熱水爐沖涼

3頁開估

中文堂教大雄

錯

秒

教 野 俾大雄

錯你老母

啲咩？

眼

數學堂教3角無解釋
物理教光折射無解釋
中文教乜就要俾解釋，點夠你玩

教中大

以上全錯

靜香撚識中文咩，日本妹嚟㗎嘛

樹欲靜而風不息
子欲養而親不在

有創意 不過錯
答案一定合理

日本人唔識中文

如果你答到咁唔使解釋又點話

有創意 不過唔對題

下肢癱瘓

教(左d咩) = 佐 da 咩 = 日文

教學生

教你老母

樓豬咪撚潛水呀

Make sense，好似秒左

同意答案同三角有關
但係中文堂教三角關係

咁應該係教三人行

三字經!

中晒
樓主

樓主唔好垃圾答案 唔想見到你比人係咁屌 然後你係咁潛水

答案比以上更加合理

垃圾答案死全家

唔好開估，我就估到

咁5頁開估

教範文

數學物理中文
勿理中文，也都冇教

又中

兀突骨

三國誌?

以上全錯 提示：答案同三角無關

三角學同光的折射既中文

教數，學物(勿)理中文

關唱歌事？

負皮準備

叉燒包

第四頁比提示

樓豬比垃圾答案既話
就準備比中大人屌屎忽啦

靜默曲張

胖君如胖虎

教陽光與陰影

英文

樓主又想踩中大

提示:同中大有關

提示冇咁低質

姐係同港大有關

光既折射，三角學

唐詩三百首

香「講」中文大學

提示：答案係書嚟

有個回覆近近地

教書

香「講」中文大學圖書館

書名？

正確思路

靜香姓源 佢教源氏物語

烏sir

香港大學
大學係書黎

冇錯嘞 恭喜呢位User
此post已完

洗澡

低汁
準備比中大人屌屎忽啦

你真係好柒

IN HKU WE T

乜鳩野答案嚟

乜尻野黎架屌你老母

可以負皮喇

我look咁耐就為左屌你老母臭西呀仆街仔

負皮

仲未開估？

開啦

我都預左樓主係戇鳩架啦
估唔到戇鳩到咁

靜香嚟咗香港我實屌9佢出曬水

問佢做咩搞到樓豬出埋啲低質1Q題

未見過咁撚垃圾嘅1Q題

屌撚死你咩

連登有冇1q題連登仔覺得係高汁

究竟個人要幾戇鳩先諗得出呢條垃圾iq題

完全唔知做乜撚

駁唔到

樓豬都係狙擊中大算啦

on9仔

真係屌你個老母

好好笑？

我屌爆你老母個爛臭化爛屌西呀咩撚野香港大學呀仆你個臭街解釋呢

我覺得呢個答案最合理

發生咩事

on waste of my time,

low quality sauce.

你收皮啦

如果一生只可以負皮100次，我一定比哂100次你。

我係樓豬嘅話見到上面啲答案咁高質，話佢地估中完post算啦，好過依家比人屌哂老母咁 btw睇完樓豬個答案都唔知做乜鳩

入嚟就係想睇樓主俾全世界屌
好治癒